有無人識煲磨菇湯

有無人識煲磨菇湯

me會加d咸加d醋，2碗水煲埋3筒水，言後餵d佰佰飲

...

絲打Me可5可以奶你

onion+mushroom+butter+flour
基本材料好似係咁上下

牛骨湯

要加薯仔 同淡忌廉打

開罐金寶
倒落個煲度
再用個罐斟一罐至一罐半水 （睇你想飲幾濃幾淡）
煲滾，禮成

用磨菇湯既做法 主角轉用冬菇
唔知好冇飲呢

雜菇切粒 入焗爐整乾身
紅蘿蔔西芹洋蔥開個湯底出嚟
再blend碎落菇
飲之前溝少少忌廉煮起
上碟再落白松露油

要拎枝自慰棒整㗎
磨到變濃湯

我講真 邊個比負皮我